毛魔:讓中國人站起來,鄧魔:讓中國人富起來,咁雜魔係讓中國人咩野?

讓中國人窮起來?
讓中國人喪起來?

勃

癲起來

沉下來

再起不能

讓中國人自大起來

擼起來

笨

讓中國人民柒起來

尿

不起來

中國又贏！呀～～～～～

讓中國人贏起來